{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 울릉공항펜션"
    },
    "text": "鬱陵島鬱陵空港ペンションは都市の日常から離れ、自然と一つになって美しい思い出を作るためのペンションです。 入室時間は12時からであり、退室時の清潔のために分別収集を行っておりますので、お客様のご協力をお願いいたします。 訪問者のレビューによりますと、鬱陵島入港場近くの位置への陸地移動が便利で、お湯と部屋のオンドルがメリットだということです。 ただ布団の衛生が残念で、小部屋にはカーテンがなく隣の建物の明かりがつく点や階段が高くて大変な方には低層をお勧めしています。 また、個別バーベキュー時間は12時から21時までで、セットには炭火、グリル、バーベキュー、6人用テーブルが含まれています。 鬱陵島旅行を計画しているなら、予約は最低1ヶ月前にしてください。 週末や繁忙期のシーズンには鬱陵島旅客船の切符が早期に売り切れる場合がありますので、必ず予約をしておかなければなりません。 鬱陵島旅客船の切符はインターネット予約も可能ですが、週末や繁忙期のシーズンには発券と同時に売り切れることが多いので、電話予約をお勧めします。 一食くらいは鬱陵島の代表的な郷土料理を味わっていただき、残りは宿で直接料理を作って召し上がれば旅行経費も節約できます。 鬱陵島観光案内は鬱陵郡庁でよくしておきましたのでリンクをかけておきます。 ウリヌリ号、大渚海運、サンフラワー、サンライズ、JD、シーフォースビルは鬱陵島行きの船便の例です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は12時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時には分別収集を行っておりますので、お客様のご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "鬱陵島入港場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "お湯と部屋のオンドルがあります。"
        },
        {
            "question": "布団の衛生はどうですか？",
            "answer": "布団の衛生に関しては残念な点があるとのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "部屋にカーテンはありますか？",
            "answer": "小部屋にはカーテンがなく、隣の建物の明かりがつくことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの階段はどうですか？",
            "answer": "階段が高くて大変な方には低層のお部屋をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は12時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭火、グリル、バーベキュー、6人用テーブルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "予約はいつすればいいですか？",
            "answer": "鬱陵島旅行を計画している場合、最低1ヶ月前に予約をすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島旅客船の切符はどのように予約できますか？",
            "answer": "鬱陵島旅客船の切符はインターネット予約も可能ですが、電話予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島の郷土料理を味わうことができますか？",
            "answer": "一食くらいは鬱陵島の代表的な郷土料理を味わっていただけます。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島観光案内はどこで得ることができますか？",
            "answer": "鬱陵島観光案内は鬱陵郡庁でお手に入れいただけます。"
        },
        {
            "question": "どの船会社が鬱陵島行きの船便を提供していますか？",
            "answer": "ウリヌリ号、大渚海運、サンフラワー、サンライズ、JD、シーフォースビルが鬱陵島行きの船便を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 499
    }
}